的士佬成日借啲意兜路

搭的的士就梗係想行條最快最短嘅路
成日問個乘客行呢條路定果條路，根本就係博個乘客答錯攞正牌兜路，仲要一程車問幾次

塞車同唔塞車嘅分別
有啲路距近，但多燈多車
有啲遠，但少燈少車

旺角去將軍澳

成日有dc9行龍翔道

跟住又兜山 黐撚線

最短嘅路同最快嘅路無必然關係

試過一次 搭開同樣路車程 有日突然唔同左 同埋貴左
之後差唔多到我就開始上火屌撚到佢仆街

其實行山同行隧道價錢差幾遠?
感覺上好似行條條路都差唔多遠咁

早排趕時間啦
個的士佬遲到仲要入隧道行最慢線
我睇撚住其他的士行快線係咁過我

渣車搵食，咩日子咩時間邊條路塞邊條路多燈位邊條路多車，佢會唔會清楚過我呀

唔問你 一陣駛到一半 你又問佢點解唔行另一條

咪就係

你估個個有渣車咩

行山睇你去邊, 去龍翔道就真心痴撚線

我多數揀少燈位果條
多數趕時間先搭

咁遠 幾錢?

識路你咪同佢講叫佢點行
又唔出聲坐係到
人地點知你想點 可能佢都唔識呢

其實好多時行邊條路快啲根本冇標準答案，司機問下你行邊條都係廢事比你屌，當然如果乘客自己都唔熟路咁就冇計啦

但上面旺角行龍翔道去將軍澳又真係誇張左嘅

佢就係博你答錯或者俾佢知道你唔識路就攞正牌兜路囉

冇標準答案又何來答錯

間唔中會有

但最賤係的士佬好唔人我欠左佢咁
態度又唔好

旺角去將軍澳標準
行太子道出觀塘繞道入將軍澳隧道

$140

差四五十

起碼耐15分鐘

有次深水埗搭上屎大hall，明明唔洗跳錶，條死廢老夠膽死兜去旺角再行達之路上，收我$60
之後我地成班friend 屌尻佢兜路，佢死撐話冇，再屌多兩屌就話自己唔識路，最後收冇跳錶價

次次都咁答

"你係司機定我係司機? 路就你揀, google map 我就開住"